中國將向600億美元美國產品徵稅稅率介乎5%至25% 涵蓋牛肉、安全套及咖啡等

中國商務部決定，因應美國考慮將2000億美元中國輸美產品的徵收關稅稅率，由一成提高至兩成半，中方將會依法向約600億美元美國進口產品，按照四檔不同稅率加徵關稅，實施日期將視美方的行動而定，中方保留繼續推出其他反制措施的權利。國務院關稅稅則委員會表示，經國務院批准，決定對原產於美國的5207項產品加徵關稅，稅率分別是兩成半、兩成、一成及5%，涵蓋液化天然氣、牛肉、半導體、直升機、安全套、鋼鐵產品及咖啡等。如果美方一意孤行，向中國產品加徵關稅，中方將即行實施有關關稅措施。

中國商務部表示，中方的差別化稅率反制措施是理性及克制，是廣泛聽取意見，認真評估影響後提出，特別是充分考慮了人民的福利、企業的承受力及維護全球產業鏈運轉等因素。由於美方不顧雙方企業及消費者利益，一再升級事態，中方不得不採取必要的反制措施，以捍衛國家尊嚴、人民利益、自由貿易及多邊體制。美國白宮及商務部暫時未回應中方公布的反制措施。

呢招絕啊，支那人口老化太急速，宜家要由安全套著手，國策黎

安全套
配合生兩胎蝗蟲嘅蟈策

做到野

手持us prime 牛排就有閪𨳒

唔係最消限額，任生咩

生多d性病啦

覺得美國就想佢反擊 跟手先可有理由再重手 慢慢加落去
愈加落去 中共承受壓力愈大

贏國為左打擊美帝一早將東莞d雞場掃晒，等佢d套無人買

中國避孕套

中國避孕套同丸係我一世都唔敢用既野

香港有平價us beef

望到美股兩大指數仲升緊就知贏國呢招又贏咗

咱們不用甚麼蕾絲了，轉用中國貨，廣西戰神牌，山東無敵士，長城硬漢，北京擘天柱

唔打貿易戰, 都唔知支那咁撚多野要進口自美國

曲線支持日貨
岡本

香港水貨囉

抄DOM DOM！

中國牛肉有

你封半導體
你玩小米咩

上水火車站要加建啦

關口敢唔敢捉走私呀支那

將佢直接改建做轉口港

香港厹

安全套

仆直啦
到時炒到一百蚊一個

支那baby boom 來了

愛之國

中港水貨客又走多幾種貨

強國dom 一定係reuse 又易穿，中hiv 機會急升

拎住condom就有西屌

用國貨咪得
點解要用外國鬼子既貨

安全套
屌你老母
狆蟈人口又升？

多過你都唔知啦

中國真係去到盡

iPhone唔加税？

iphone係made in china
相反美國可以收關稅，
迫apple轉地方生產

論第一個回覆的重要性

又贏

二手回收安全套

支那佬唔係都係用架仔套多咩
起碼size match返先

我最中意食美國扒

幾時加晶片關稅

加左半導體算加左一半
現代電子野少啲半導體都唔得
小米抄極idea冇左r and d嘅成本都好
但原料成本一起 經營成本自然會上

咁加同玩自己友有咩分別